{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044317",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72295&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성산따라물따라펜션"
    },
    "text": "山と水が流れる所に位置しているペンションは、ヒーリングが必要な方に最適な宿です。夏場は周辺の浅い渓谷で素敵な水遊びが楽しめます。周辺にはビョンジバン渓谷が車で5分の距離にあり、横城湖と望郷の動產がそれぞれ車で27分と30分の距離にあります。入室は4時から可能であり、退室は12時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙です。 駐車も可能です。 客室は全部4個であり、歯ブラシとタオルを個別に持参していただく必要があります。会議室をはじめ、ゲナリ、ジンダルレ、チョルチュク客室は、フロアーの共用トイレを使用してください。 バーベキュー施設は場所のみ提供しているので、バーベキューをご利用するためには、個別に準備する必要があります。 利用時間は8時から2時までですが、天候や季節によって、利用が制限される場合があります。定員以上の宿泊や外来外来訪問客の入室はお断りしており、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りや保護者のいない未成年者の宿泊も不可能です。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物である火薬や爆竹などの使用は禁止しており、火災による責任は利用者にあります。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 オンシーズン中、一部の客室料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4時から可能であり、チェックアウトは12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室数は何部屋ありますか？",
            "answer": "客室は全部で4個あります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するためには何を準備する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は場所のみ提供しており、バーベキューをご利用するためには、個別に準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は8時から2時までですが、天候や季節によって、利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を調理することはできませんか？",
            "answer": "ペンションの客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペンションではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションに未成年者のみで宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペンションに保護者のいない未成年者の宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物である火薬や爆竹などの使用は禁止しており、火災による責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 515
    }
}